兄弟,真係要冷靜唔好比怒火佔據,咁早爆閘重有好多和理非嫁

真係唔明

呢d真係可能係鬼

唔似係

講到明今日和理非！個重點係美領！任何勇武舉動都將被視為鬼！

善用不推文功能

你老母俾狗屌到個閪爆撚左